網民發起 930 罷工罷學，市民陸續響應

再有網民發起 930 罷工罷學行動，作為在十月一日前營造「死城」氣氛。在下午四時後，率先加入行動的是一批學生：他們穿著校服，在各區陸續步出校園，人數眾多，場面頗為震撼。而接近放工時間，開始見到有穿著西裝的人士及其他市民加入罷工行列，為數越來越多。本報記者會密切留意最新情況。

我宣佈 9 月 30 日既罷工罷課由下午 6 點開始！

香港人加油！

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

太遲宣傳..